想撩交打既同我入黎

屌你老母呀

屌你老豆呀

生仔無屎忽呀

生女係閪窿呀

人地要訓覺架 唔好再發神經啦

無

食屎啦

屌你祖先塊恥骨d 骨髓呀

咁生仔無賓周！

收皮啦我最鐘意發呀！

好

我警告你地唔好得罪我呀

得罪你會點

我都唔知呀哈哈哈哈

垃圾

食屎狗

唔好屌屌聲ok?

我愛你

玉蝴蝶

Sor。。

。。。

？？？

唔開針叫下春係咪唔得？

我真係恭喜你呀

yes

你呀媽個波罩你

收皮啦屌你

Fuck u

不了

你老豆個蛋罩你

come

唉屌

hug

屌撚死哂你全家啊

食屎啦你

你老味！

H

樓主老母俾狗屌

咪撚聊我把火！我嬲起上黎連自己都打

我想見識下

死肥婆

淨係識得喊 你冇用架你

Yes

打鳩我plz